依加先玩FF7 REMAKE 會唔會太遲?

好多朋友話正 依加先開波
巴打可以入黎吹水提下水

無聊可以睇下

PSN 308而家

唔會 我玩到一半都停左 遲下繼續 係好玩嘅

而家打原版都未算遲
咁你話呢